gucci 銀包執左俾taxi司機

係元朗車牌D9087

Molamola

放入郵筒好過

入面齊錢（應該）我有司機電話

點解唔比地鐵／差佬

過關趕時間

DC 狗都信